speed dating 好介紹？

人大左就想搵返個伴
有冇師兄去過speed dating
有有好介紹
有冇潛規則
伏味指數高唔高